他的父亲是一位戏剧教授，母亲是一位剧作家。每年夏天，他们都会在屋后的橡树林里演出，小弗朗西斯也会在那里表演。 美国国立卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为下一种冠状病毒做准备 
 北美的橡树种类最多，墨西哥的橡树种类之多令人惊讶，达到160种。13种可食用植物在冬天仍然可以找到 
 旅行后的第二天，戴维和爱德华·库克一起再次寻找古老的橡树。 几百年前，我们没有追踪飓风，但树木追踪了 
 我拿着链锯正在砍那棵两年前就该修剪的橡树。 伊丽莎白·韦尔和丽莎·拉尔森-沃克的野火和烟雾照片没有告诉你| | 2020年9月21日| 
 这意味着大型的海岸活橡树、稀有的开花灌木和其他植物可以在必要时被拔掉。 石油公司从非法泄漏中获利。 加州允许他们这么做。 《沙漠太阳报》的珍妮特·威尔逊和莱拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 麦克弗森说:“成熟橡木桶对麦卡伦酒的最终品质的影响至关重要。” 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 西班牙橡木，有开放的谷物和高水平的单宁，给你干果，香料，甚至巧克力的味道。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 当他们沿着集市上红橡树居民的名单跑时，他们拥抱在一起。 乔妮·恩斯特的大轴心:从猪阉割者到爱荷华州尼斯|本·雅各布斯| 2014年8月11日|每日野兽 
 这两种类型的苏格兰威士忌都必须在苏格兰成熟，并在橡木桶中陈酿至少3年。 不要成为单一麦芽苏格兰势利|Kayleigh Kulp | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 和波旁威士忌一样，黑麦必须在烧焦的橡木桶中陈酿至少两年。 为什么黑麦是这个国家的精神，为什么没人能得到|Kayleigh Kulp | 2014年7月12日|DAILY BEAST 
 伊莎贝尔在一棵老橡树下的长凳上坐了半个多小时，但没有注意时间。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 一条橡木长廊环绕着大厅的两侧，从大厅的右侧沿着宽阔而柔和的楼梯向下延伸。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 我的铁匠铺就在路拐弯的那一边，在一棵全国最大的橡树后面。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 多萝茜点了一支蜡烛，领着他们走上大厅尽头宽阔的橡树楼梯，到上面的房间去。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 她领着他走进一间小客厅，非常干净，非常简朴，陈设是老橡木和黄铜做的。她请他坐下。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克